香港，每個女仔都可以發達

現代男性都係鐘意睇靚女，一見到靚女就個個都仆埋去做兵

只要女仔化靚個妝
post幾張性感靚相上IG， 大把狗公follow儲人氣
然後再幫商戶賣廣告賺錢
拍埋Youtube搵得仲多

根據心理學，有錢仔都係鐘意屌人氣高既女人
所以儲到一定人氣，付出自己個西比有錢仔屌
香港女仔幾層私樓渣手不是夢